搵個白紙候選人參選政綱係建立香港版再教育營

睇下政府點攪
唔DQ就全世界都知種族清洗係香港政府可以接受
DQ睇下佢點解釋

鬥紅呢個concept 講左幾年都係無人做

支持中國武統台灣
支持中國宣示南海主權

係咪驚人唔明曲線

龍心咪做緊

自己唔做，叫人做